印度時報：譴責中共政府撤銷香港的自治權！

《印度時報》社論：「隨時準備開打」
《印度時報》6月17日發表社論，在標題中使用了「隨時準備開打」的字眼，強烈呼籲印度當局維護自己國家的尊嚴，對中共政府做出外交反制。

例如：譴責中共政府撤銷香港的自治權；批評中共政府在新疆和西藏侵犯人權的行為；迅速提高和台灣當局正式的外交接觸；與印太地區民主國家密切合作；以及制裁中國的進口產品，「以其人之道，還治其人之身」，讓中共政府無法在印度的巨大市場中獲利。

多謝印度出聲

早幾個月，已經有很多印度朋友支持香港人抗爭

手足

之後印度如果比香港人政治庇護我都唔意外

we connect

上twitter多謝印度手足

印度奶茶正式加入

connect 埋印度，777又考第一，雜敗敗又幫手加速

你知道印度有13憶人嗎？

Btw strong allies

Btw有冇大紀元之外嘅source

印度係第一個抗共打殘支那軍既國家

india ho ball

印度時報好似係印度文

如果可以比多個選擇收留香港人就正 令芝麻國無面

應該會有香港人會去

香港人都要支持佢地

有冇人察覺到比較大少少既英聯邦國都有出聲？

想知印度經濟對支那依賴程度高唔高？
照道理應該無論工業定IT都係最大競爭對手？

風水輪流轉 未來十年屬於印度

印度話晒係世界人口第2大國，而且係民主國家應該擁有更大影響力！！取締聯合國嘅新國際組織應該以美英日歐印等為主軸國家，飛起支露2国。

印度都有十幾億人 仲親西方
贏支那豬十條街

魯魯大大大

對支那戰鬥力好強

世界大戰格局

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Standwithindia

男既就係天堂

印度咖喱

射兩個核彈去支那啦
到時印度就可成為翻版蒙古帝國啦

幫港出聲（印度）

等左成年 印度政府先出聲
中立撚唔燒到埋身唔出聲

多謝印度為香港出聲

來了來了

多謝印度

禁止中國貨入口 正

去多謝人

反共聯盟一下子聲勢大壯！

十四億人口加入

Made in India!

多謝

中共令香港更加國際化
已經愈來愈得到國際嘅支持

南亞=印度

去溝印度妹

去Twitter 多謝人

FCed?

呢個朋友交得過

好難講係咪等於～ 問清楚南亞手足先比較好～

2025 made in India

Weconnect 印度
今日搵間印度黃店支持下先

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

借個位

撐港細路Matan Even個YouTube channel講警暴點解無人睇？另加一個優質撐港channel

不論何時出聲，出聲就要engage

梗係唔係啦

仲有巴基 尼X爾

恆河奶茶

咖哩味

印度繼二戰之後再守護香港

你用狼牙，人哋一定變得狼啦！
做羊呀？

真心
香港都有啲都好那正
但佢望都唔望我

加拿大，印度，美國，英國都係

毛漢呢？繼續奶共定做返個印度人？

咖哩

我要做印度人

上次係北印度飲好正，係香港飲唔返陣味
香港果啲陣香料味好重手

連自己國內啲強姦呀恆河呀咁多fk up野都無解決過
好意思講人權？
真係宇宙最強生物 一打打又生咁多

港印合作

去印度幾好
文明民主大國
又講英文
比政治庇護黃絲去發展新香港

你大老支那有無民主阿？

印度野一直好好食，又惹味

不過對於有啲人嚟講
依啲咁國家 免費送過去都唔住啦 仲要政治庇護？
講出嚟唔怕人笑咩

咁你咪返大灣區住囉

Push

劍指支共

中共呢排好忙
鬧完台灣美國香港西藏歐盟英國
依家開始辣埋印度

點解？

講真, 印度如果同台灣合作經貿, 台灣真係會彈起得勁快, 快過上火箭!!!
台灣NO.1!!

連自己國內啲集中營呀豆腐渣工程呀咁多fk up野都無解決過
好意思講人權？
真係宇宙最強生物 一打打又生咁多

不過事實上印度都俾人屌得好勁
佢早幾個月撤銷咗喀什米爾自治特權

國際戰線最好避重就輕唔好回

連登仔唔好再屌人蝻喇
利申對印度人冇好感

多謝印度朋友

@慘過返印度

連登仔開始要淪落到睇大紀元自high

大紀元引用印度時報

再出發得咁撚高興梗係將佢事蹟向印度宣揚等佢係自己國家做過街老鼠

人哋學歷同英語水平都比大陸高
佢以前係英聯邦國家
同香港一樣
聖雄甘地努力立國

印度文明過香港
支持大量輸入印度人 唔要大陸人

踱督大大大

正

叫 毛漢 幫手出下聲

醬

If this is the case then India, as a proud nation, should do exactly what the Chinese don’t want and undertake diplomatic countermeasures against Beijing. It could denounce the revocation of Hong Kong’s autonomy, and criticise human rights violations in Xinjiang and Tibet. It could rapidly raise official diplomatic engagements with Taipei. And it must work more closely with Indo-Pacific democracies trying to balance Chinese power across the region.

話晒都係有「亞利安人」血統。

奶茶聯邦

睇印度新聞先知原來幫英超做武漢肺炎測試嘅係香港公司

樓主請pin

印度係第一個還拖出兵既國家，一粒子彈都唔用吊你

印度收支那皮

溫馨提提大家：

印度啱啱喺舊年先取消咗克什米爾嘅自治權…
（雖然嗰個自治權都係得啖笑，同埋經過議會投票決定…）

Pined

唔知有無30人會申請去

印度妹不知幾正

好多香港傻仔聽到東南亞國家接收仲喺度嫌三嫌四

大佬而家你係畀人屠殺要走難唔係去渡假

就算印度難民營你都要住如果你唔住就落地府同毛澤東一齊住

connect connect

我會食多啲咖哩

connect

有好多人走難當渡假

一啲都唔高

印度人口估計應該已經/短期內超越支那
何況兩國人口官方數字都唔準確
支那應該報大，印度應該報細左

#HKstandswithIndia

印臺泰港

#standwithindia

我提提你，印度有13億人口

推

唔應該用「政府」，應該用「當局」
唔應該用「撤銷」，應該用「侵蝕」

唔係幾棍幫共匪講話，
但印度真係冇乜資格出聲（雖然我歡迎），
上年先突然取消克什米爾自治權+武力鎮壓抗議活動

但印度本來已經爆多人
仲有空間收咩?

全球反共圈

一齊connect 印度啦喂

下一個世界工廠

最緊要搶撚曬支國啲生意

印度啪啪
印度啪啪

諷刺嘅係早排印度收Kashmir自治又用武力鎮壓又斷當地網

你講緊中國？